反駁蓬佩奧言論 華春瑩：應被解救的是美國人民

美國國務卿蓬佩奧說，對香港警方拘捕53名民主派人士感到憤慨，美國正考慮對涉及採取拘捕行動的人士和實體，實施制裁及其他限制措施，亦探討對香港駐美國的經貿辦事處施加限制，以及對削弱香港民主的官員採取額外的即時行動。他又說，香港人正受到中共壓迫，美國不會袖手旁觀。

在北京，外交部發言人華春瑩強烈譴責蓬佩奧嚴重違反國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政和司法主權，重申堅定支持香港特區有關部門依法打擊違法犯罪行為。中方將採取一切必要措施堅決維護自身主權、安全利益。美方必將為錯誤行為付出沉重代價。

華春瑩提到，蓬佩奧就美國國會發生的事說「不可接受」，反問在香港發生的暴力衝擊立法會的事，是不是就可以接受，又說應該被解救的是美國人民。

原來叫春螢老公死前去過美國醫，是咪真

侵侵一步錯棋害撚晒全個政黨
今鋪連西點軍校第一名都唔知點幫侵侵揉返乾淨個屎眼